冇外國人做盾就咪送頭

死一個美國人
美國就有機會出兵保護美國人